未瞓入嚟傾兩句

你好啊

點解可以無人

唉

痴線

我d po應該係透明

hi

等撚到花謝

Hi

你好

目標幾點前訓？

2點，但係依家好鬼精神

聽住jason mraz 好舒服

我都係2點

yo

差唔多架啦

有排

識貨

利申 jason mraz fans

未聽過

咁死去訓啦 無你既事啦

好夾

咁真係傾兩句喎 哈哈

on9

後日又要返學 點解假期過得咁快

準備上癮啦你

講笑 想瞓就瞓

我都係

咩科

樓住秒回

秒回中

我最鐘意聽佢個首be honest

佢on9

做咩訓唔著

聽開香港d歌

mr curiosity

Civil

想9up下
你做咩瞓唔著

Year1?

有野煩惱緊

諗咩

一齊諗下解決方法

自己未放得低曬個ex但其實已經分左手就3年 應唔應該試下同第二個男仔出街發展下 但驚對方會回錯意（我知佢對我有意思）
講到1999咁 唔知你明唔明哈哈

係 好迷茫 自問其實對呢方面全興趣 但又諗唔到想做啲咩 日日返學畫圖計數 人都癲

degree?asso?

明 咁你對依家個男仔係點先 不過你想發展我諗都有啲好感架啦 點解唔試下
出下街食下飯了解下做下朋友先
如果真係唔鍾意嘅就要同人講

我都成日計數 engine科

咁你當初點解入依科

岩岩先開學咁快就無興趣？ 咁你本身想讀啲咩架？

華哥

蕉仔

生活就係做運動 hea 聽歌 上網睇戲 返學 溫書 好似好悶 其實我又幾滿足

我同佢本身唔識 係佢抄我牌 已經傾左一排計 感覺上性格都幾好，但係係個好驚比人收兵同戴帽既人黎 我驚出到街發現無feel都係做朋友好啲既話會令佢難受 好似比左個假希望人咁

咁充實仲想點

屌你老母

被人嫌棄

有時都想有啲突破既 例如想由瘦仔要變大隻仔

屌你

咁好簡單 你同佢講清楚先咪得 你話 我想同你做朋友 單純朋友出街了解下先 但你唔好有期望 要提多啲 廢事佢唔記得呀嘛
之前我溝我條女個時我條女都係咁同我講

等緊邊個

食雞胸

聽日要精神

我都要

明白曬 唔該樓主 有啲緊張勁耐無同男仔單獨出街

但無啦啦點開口講清楚 有啲奇怪

熊b支持你

係呀 姐係唔係唔曖昧得 係要嘅 因為做情侶前係要曖昧架嘛 但間唔中都要提下佢唔好咁有期望囉 你知毒撚ff
我成日覺得如果到時唔鍾意人都唔緊要 因為到時對方就會開另一道門比你

佢講到d好曖昧嘅嘢 你就話 拿 我當你朋友架渣 要記住唔好咁大期望 廢事你失望

你聽日有咩做呀

辛束 杀殳

Hiii

樓主好波 我驚到時無結果會比佢鬧 好驚呢啲 咁由依加開始提下佢由朋友開始做起先
同佢零common fd出到黎無話題咪死

Hiii 肚餓煮野食俾我未

做朋友 非常好
水姐 肯吹就有架啦

你煮比me....

不了 唔再煮 尋晚係最後一次

Y

心淡 覺得識幾多野都冇用

休息

問題已解決 多謝你既意見

唉也 蕉仔ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

做咩牙

好簡單姐
你地幾大

原來樓主都有睇踩過界

正呀休息 唔洗出街係福氣

好耐冇見
幾千天近況幸福嗎？

我正係逢星期六 但今集真係睇到灰

2x 我同佢都差5-6年

每日忙碌

冇事 條路太長 行得攰左

你21 佢26？

你估never會唔會死

休息未

肥仔波 A cup都冇

又係你牙

咁都唔死

唔好再講 。。。

終於休息

膠叔牙

不了

休息是福

休息緊 我都想乜都唔洗煩 生活仲煩過工作

我22佢27 佢都有上連登不過無ac

Fuck life

你最近還好嗎
尚愛看少女漫畫嗎？

早啲瞓啦

啊⋯⋯頂 唔識加密

幾好幾好 祝你幸福

訓左大半日啦

真

幾日冇見過老豆 日日返去佢都訓左 我訓醒佢已經出左去

再瞓呀呀呀

明天同佢飲個早茶呀

巧叻叻牙梨

未試過同大咁多既男仔一齊

不好

Fuck you

聽日佢返工

唔緊要啦 都係睇夾唔夾姐

晨早 天邊一看日出 我已在幹活
但你仍在夢裡邊暢遊

點加密 求教 少留言唔識

🖕🏿

唔想發夢

可以同佢食晚餐啦～～

又係

🤣

禁個鎖

你好型

😉

與我一起挽著手啵

慳啲啦

又唔得

😉真心

得
我聽親都係黑眼圈

Hello
長期夜訓~

真心假

可以攬熊b睇電視

bear jai link 電鋸 kill you R

咀佢！咀佢！

樓主秒回

係

做咩唔訓丫

光速回

廢青喎

9up下先

你都係

番工加油

屌你咩

好正常

一同二同聽日放假

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

慢咗

一個二個**

肯同你磨多幾個月就知係唔係玩玩下 我諗
如果玩玩下唔會放咁多時間落嚟

今晚食咩

認真玩

未聽過
我未似從前幼稚

練緊仙

好高Exp

唔信

唔錯唔錯

柏乳都未聽過 返屋企飲奶啦

好耐無聽啦 我聽周國賢

唔想落街買

叫同事

廣偉都唔聽 好打極有限

我依排無聽姐

唔好玩我呢啲毒絲 傷唔起呀

瞓撚咗

你都瞓

無追post 唔知你哂事

做緊嘢

我未夠重傷 這雙腿會走

終於唔係話hea緊

有野唔開心？

想找你驗過我

我好小唔開心

Hea做

些牙啲唔開心

訓唔著？ 無追po

樓主唔洗返工？仲唔訓

Hea做都好型

想9up

樓主食緊仔

依排都無乜唔開心

預備好你個菊花未

塞左

有冇女朋友 分享下生活
利申散左一排 好想搵下一個

夠啦屌你

橙

對唔住

接受👌

抵請食飯啦

無咩好講 無咩特別
你咁樣 唔好害人

好波

點解咁講嘅 其實我都係等緣份到
比人飛真係好傷心 自問冇做衰野對佢又好

衰對佢好

樓主都幾好仔

岩岩收工 聽日又返早 感覺人生好無意義

感覺你為拍而拍 叫春
咁對方死港女 鍾意咗第2個啦 你好彩你散咗添 唔識珍惜

駁唔到

我都覺得對佢太好 佢好似唔識珍惜咁
依家想有新感情 因為好想有人關心下咁
有事煩又唔敢煩家人 始終佢地要返工

你要快啲搵番自己興趣

agger

對你好有興趣

幾咋

thx

無啊 又無目標 返學又識唔到朋友 返工又係啲收夜行業 好頹

以前就會為拍而想拍 依家唔會喇
不過散左後得閒會想叫下春

都係讚

好男仔唔會愛上好女仔
好女仔同樣唔會愛上好男仔
好似係定律黎

👌 u win

要自己搵目標 你點都會有想做嘅嘢嘅

咁你好唔好

咁散咗都係好事

想做嘅嘢就係搵嘢

用下腦袋

哈哈 從樓主比我既意見感覺到唔會差得去邊 羨慕你女朋友

我都唔知

謝謝啦 你都唔差啦

坐住咗

落去買嘢食

Thanks

不過呢個女仔雖然傷左我心
但我為佢變到無咁毒
仲因爲佢咁樣飛我有上進心左
用另一個角度諗 佢幫左我
不過就好撚嬲因爲付出咁多換黎咁嘅結果

都話做緊嘢

改變咗你 仲想點.......

好多嘢做？

點解啲人會炒月餅 200幾盒

下屌 笑了

仲未接受到 可能

飲食台

上進心好好呀

個零鐘嘅份量

睇下先

食唔食得切嘢

果然有失必有得

練仙牙

戴眼識人啦

炒月餅真係好on9

我以前都會叫啲熟人幫手訂黎食 依家啲人都換尻哂

炒咩先唔on9

係 希望下一個更好
好彩有好朋友錫 有屋企人錫

瘋狂

魷魚